大學廢青之日常時間表

瞓覺 12個鐘
起床食午飯 1個鐘
上堂 2個鐘
打丁 2個鐘
食晚飯 1個鐘
睇tvb劇集 2個鐘
打機 2個鐘
賭波 2個鐘

利申:year2, 一星期4日day off(包六日), 已準備過退休生活

仲睇tvb

我yr2都過緊4日day off嘅日子
依家痛苦到星期六都要返學

咩科？

一個禮拜7日day off

打丁兩個鐘？？？

證明佢係合格連登仔

今個禮拜7日dayoff
都唔知讀黎做乜